中共讓你在海外也不能發聲。加拿大籍選美冠軍林耶凡講述她在中國的成長經歷和被中共迫害的經歷。

睇曬值得思考。。多謝佢講左咁多事實俾外國人聽

中共係全球癌症

但好多外國人都好似唔覺得中國係一個危險

總之依家我地被中共套上既名號就係當年既法輪功無分別，大家真係要有呢個心理準備

佢老母最醒帶佢移民，佢老豆就g g 。

我識幾個共青團支那大學生，屋企有能力供佢地外國讀書，佢地自己都可以vpn睇外國新聞，但佢地選擇唔去外國，唔睇外國新聞求證事實真偽。問過原因，其中一個仲有良心答，唔想破壞對黨信仰，背叛習大大。

做得共青團都係洗晒腦，有良心果個就話睇到黨歪風就內心交戰，自以為單憑一人可以有能力改變整個黨。
完全洗腦果幾個，口入邊經常歌頌習大大，讚美黨已偉大，中國成經濟大國... ...同佢食餐話就講左十幾廿次習大大。

睇曬 ... 真恐怖

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

口才好好，思路清晰，樣樣嘢都解釋得好清楚

睇曬 佢好勇敢 值得我地學習 就算家人被害都唔能夠滅到我地聲

推

up

支那係全球癌細胞
#ChiNazi

Chinazi

性方面迫害？